[NBA]而家對勒邦占士一沉百踩既人真係好撚低賤

呢D踩勒邦占士既仆街食屎啦,一季入唔到PO就講到占士廢咁
259加入73勝勇士屈占士機唔撚見你地講？
上年占士東決場場4、50分帶隊廢隊入總決唔撚講？
今年占士腹股溝傷咗出返黎未去返top fit狀態帶唔到隊廢隊入PO就比你班撚樣捉住黎屌
當年kobe狗傷咗之後夠入唔到po啦MJ係巫師夠入唔到PO啦
屌你地老母,一有位就入
歷史會還占士一個公道

True，歷史Top3一定有

有人嘈先可以冇playoffs 都有曝光率， 你有你地hate, 佢有佢搵$

歷史TOP3公認MJ、勒邦占士、渣巴/magic
而家一季失利就吹到仲廢過kobe咁

邊個公認？你自己公認？

真係睇唔到lebron點樣比magic/jabbar偉大

其實我諗大家踩佢嘅主因唔單止係入唔到PO，而係佢身為球王同領袖，連認真守波都懶，要被個young core 推去三分線守波呢下已經柒到甩碌。跟住又搞個交易風暴出來，令到班young core 冇心戀戰 （當然，magic Johnson 要付最大責任，但係lbj一定有份促成。) 湖迷因為咁憎佢都唔出奇。

去到邊都要搞巨星籃球，貪速食，下下計到盡，隊友奉旨就佢打法，今年開始埋怨埋隊友添，剩係呢幾點已經夠嬲屌。

佢唔係唔勁，論實力一定有歷史top5，不過compare Jordan、Kobe、渣巴，佢就係少咁一份熱血拼勁、同埋球王風範。

事出必有因，hater 多其人必有柒事

完......

咪就係
wade love ki bosh唔想要冠軍
係占士格硬要比冠軍佢地
一D都唔識尊重人
上年成隊騎士諗住一輪遊跟住去釣魚
點知占士又carry人入finals
屌你老母邊有人咁中意carry人架
占士真係on99

top5都唔穩

你究竟講緊乜春

賤種邏輯永遠係只准詹士抱團其他人唔比抱
成日jer鳩259抱團
但係又唔諗下詹士自從10好似黎m咁每4年抱一次團
又成日j東岸啲死人爛鬼戰績 但係又唔講下final比人打爛左幾多次
仲有 統治東岸你應份架 年年3粒星 8連果陣又唔諗下自己隊波配置好過人
到今年比人當狗咁撚先識提輸打贏要
仲有 講到口水都乾 西岸傷病呢啲野好撚閒 隔離火箭照樣西3
你詹嬌生慣養打唔慣死番去東岸打少爺波啦太監

占狗多人反係因為班傻鳩太尷